求IVE Civil Notes

2年前畢業，前排錯手Delet 晒

求師兄或師弟Share

study ig傾

唔明

有冇iveEE notes

我依加搵唔到你既？改左名？

Ok

搵左你la但係你仲未覆

大佬 係咪有rmit source 可唔可以比埋
Tg @Kevin175 感謝